Violeta killing part 金采源 비까리

小天使正🥺🥺

唔反了？

今日食咗誠實豆沙包?

我愛❤️小天使采源

訓醒未 一早平反咗

車汪是正 ain’t no way to say it’s not

米蝦人中一妹==

樓豬sickball

吓 冰有蝦 明明勁qq==

假如車汪冇入到iz*one......

一早都話佢有實力啦